個人無咩道德，有無ｄ書係提醒人要注重品德有責任的？？

英文都ｏｋ！
感謝

點樣無咩道德

非禮80幾歲呀婆有冇問題

唔犯法就OK啦, 不過犯法野都大把人做, 例如衝紅燈, 亂丟煙頭垃圾

基本法

夜晚行出廟街冇人打鳩你咪算合格

論語

葛洪

你係意指Sandel 果套倫理？

孟子

孟子個種大丈夫氣概 道德凜然之氣
睇得多一定個人都正氣少少

《醜陋的中國人》
《國民素質憂思錄》
《唱衰香港人》
《巨嬰國》

舊約聖經嘅箴言

道德經